「曼」遊東京+頂級中堅帶你睇架妹區

人在東京 係廁所射緊屎忽開post

還記得櫻花正開還未懂跟妳示愛

力架大戰架妹

今晚晚餐食咩好

屌你老母

晚餐：吉烈牛
宵夜：便利店甜品/烤雞

*炸

咩事牙奶

地方同名都冇

好"狼"死

周街影女 色狼？

痴漢

死漢奸去埋啲蘿蔔頭地方

東京街頭多靚女過首爾好多。

有冇叫雞

好掛住無敵家

從不叫雞

要排隊

真行幾步就望女

樓豬絲打黎

去池袋北口沖個涼先

著緊lolita

撞到班OL放lunch

@蓋 @dxxxxxx

真係有圖

柏金遜咩震撚到

好多人咁易影咩

睇乜鳩架妹 睇曼聯輸波重好啦

死出去囉

我次次都住新宿
夜晚成條街都係雞

新宿好高質

冇黑絲架妹

佢中度弱智
唔好見怪

跟左樓豬行

想睇咩

中度咋咩

架妹真係痴線

學生妹

野食

黑絲呢

提提樓主影人要小心啲

po完好del啦

有痴漢法

連仔唔會報串掛

巴打你一人遊?

我都係曼🤟🏻人在東京

我會

cls
between想睇真野食

做賣國賊

我都喺東京ching新宿邊度？

真？

樓主女朋友

咩黎

今日好好天咁

痴撚線撞到咩大學入學試過千個女學生

個個著suit

豚肉拉麵加大版
跟個app撞入去

留意到ching特別鐘意肉絲

佢地全部著肉絲架
冇黑絲

有無食鰻狗？

食左個味噌魚
屌你成條魚好撚正但好多骨

Ben去邊玩

聽日去箱根 後日返

聽日應該去熊谷/幸手
後日河口湖

睇落好難食

幾好食可能香港啲拉麵太難食

池美麗？

右邊好靚女可惜影不到

樓主你做咗我每次去日本都想做嘅野...但真係唔夠恥力做

櫻花係邊度影？六義園？

去左目黑，新宿御園，千鳥，隅田，靖國神社，井之頭

目黑，千鳥比較好影
靖國神社條街好靚

其他都幾伏

架妹真係好正

靖國神社門口裝修完未

冇留意
但好多旅遊巴一車車運班中国人去賣國

屌我一月去
成條路變咗地盤
阻住小妹影相

開返啦咁但好似未完晒

6月去，有冇地方推介

6月鐮倉江之島啦

系 佢同樓主去

米爆

成個石原里美咁。

幾靚

唔放大睇堅似

靚仔真好
可以帶明星去旅行

呢個正

多圖多女正評

樓主仲未比人拉

果然做得曼迷都係心理變態